代友出～～～雖然可能話唔捉鬼，萬一鬼送上門可以咁做

或許尋日尋晚喺機場有和理非覺得"好暴力"，覺得癱瘓星期一飛機升唔到就見好就收啦。
但見好就收只會比中共越發侵犯

勇武派（或者有人形容激進）係另一種抗爭方式，事到今日，捉到鬼係唔會再有人會放佢走、交比黑警。未有獨立調查之前，真係要諗下係咪可以交比icac 調查警察是否mischief? 私刑實在不行。

利申：朋友識d法律